連登史上最大煩膠：肥絲大隻

Show Blocked User - 肥絲大隻

認同請正皮

做乜撚負皮

放低負皮又唔出聲

要借隻過街老鼠呃正評真係好撚肉酸

屌你老母呀
覺得佢好煩無啦啦變左我都係過街老鼠咁

Block左咪睇唔到囉

係都要周圍同人講博存在感

真係好撚陰公

肥絲大隻好煩膠 所以入黎比正評我啦
同埋唔好唔記得我user name呀

咪就係 一早block撚左 但係又有班撚樣間唔中開po屌鳩佢

食撚屎啦死柒頭
覺得條友好煩俾你條撚樣扭曲做為左刷存在感
好撚醒呀柒頭

阿媽係女人

認同請正皮

屌你老母痴撚線
頭先個個post都見到肥絲大隻d reply
忍唔著先開依個post
而家無啦啦變左我錯，係為刷存在感
痴撚線

要求del post

屌

認同請分享，正評一生平安！！！

無人想知你Blocked左佢啊

推

個個post都見到佢

樓主

唔好推啦

仲衰過納dee

留個名

樓主，佢哋玩下之姐。唔洗咁嬲嘅

推push

😂

樓主正一死傻鳩
見到人哋屌咁多正評 自己又想呃正評
好撚肉酸啊

乞正評

暗戀肥絲？

樓豬好撚肉酸

Show Blocked User - 肥絲大隻

樓豬畀人撚到冇聲出

樓主做咩唔出聲？

宜家一見邊個quote佢講野，即block

死乞衣